DUSTY BOTTLE《Break it down》個MV好撚正

kerryta隻腳

自從上年去完903 BRAND YOURSELF就鐘意咗DS
KEEP住都有聽佢地啲歌
有冇同好

尋日一出mv睇左 巧淫